如果621攻到入立法會

如果警犬做死狗
如果好似隔離post話由我地佔立法會
咁就會同2014冇分別
咁不如咁
整張大banner 寫低我地訴求
當政總係獅子山咁掛出外牆
再印晒A5傳單好似陰屍紙咁撒滿行政長官辦公室

然後撤退

到時淋病開記招話唔知就再來多次

。
。
。
我都知好膠
但我想提醒大家
長期佔領係冇撚用架！